連登仔女入一入嚟

##fatc
點樣整上面嗰emoji？

##fatc

整唔到既。。。。

#
^
3
^
#
fatc

自己畫出嚟

要做住個表情打先打到

肥c圖……